[季經] Realm of the mad god

Motmg就完先開post
因為死左好多次投資過水既角肯定自心臟夠大先開post
第一隻1/8既角終於出世 滿def archer

簡介練角上lvl20流程
講明先 只係講上廿lvl 方便開角色 裝就有心再練先講
1.上7lvl為目標 唔好行咁入 為效率追quest打(有多d經)
見到有pirate cave就入 希望中到要用既甲增加生存能力

2.到7lvl後可以去搵fame train 無記錯euwest2就通常有條fame train係god land
無成條train都可以痴人打god既吸經 順手訓練避子彈同幾時要禁r走

以上流程有咩唔明再問！

而家新手入坑都好易
係spawn point/一入dungeon都有人見你新手會送裝
勁人有裝唔用就會送 都會送d可以比你用到max stat(8/8)

但盡量唔好乞裝啦 有d難睇